做夠港豬未？出嚟罷工罷課啦

真心唔明點解啲人可以咁厚面皮
係ig share下文宣當幫左手 轉個頭問佢係邊原來係屋企煲緊劇 撚緊貓
最荒謬係 係出面set rb嘅時候見到佢同男朋友拖住手係隔離經過
攞夠光環未？出嚟啦 香港唔需要你不斷係ig share
黎明行動第四日喇 一日都未出過嚟嘅唔撚係人

唔好發夢
大把人手停口停要交租供樓

推一推